{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74758&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하비카라반글램핑풀빌라"
    },
    "text": "広い面積と多様な施設を備えた大型四季温水プールがあるグランピング場です。 デザイナーがデザインした一軒家温水プールプールビラとフィンランドサウナ、マッサージチェア、本棚、野外パティオスペースもご提供いたします。 ここには一軒家型キャラバンで構成されたグランピング場があり、近くに清道プロバンス、清道自然休養林、ワイントンネルなどの観光地が位置しています。 児童と一緒にいるときは保護者の注意が必要で、登録された画像と実際の姿は異なる場合があります。 入室は午後3時から5時まで可能で、退室は午前10時です。 温水プールは4月から10月まで利用でき、利用時間は9時から10時までです。 11月から3月まで運営される冬季シーズンは、5時から9時まで運営されます。 水着は水着管理棟でレンタルでき、費用は3,000ウォンです。 客室内では個人受話器の使用が禁止されており、退室時には整理して退室検査を経て鍵を返却する必要があります。 喫煙は禁止されています。 温水プールとフィンランドサウナ、屋外バーベキュー施設を無料でご利用でき、小型犬2匹まで入室可能で、入室可能な客室は当日現地にてお支払いいただけます。 ペンション施設としては駐車場、無料消火器、火災感知器を提供し、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。 ゴミは分別して捨てる必要があり、上記の情報は予約状況によって変更される場合があります。 オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このグランピング場ではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ここには大型四季温水プール、一軒家温水プールビラ、フィンランドサウナ、マッサージチェア、本棚、野外パティオスペースなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "グランピング場の近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "グランピング場の近くには清道プロバンス、清道自然休養林、ワイントンネルなどの観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "温水プールは4月から10月まで利用でき、利用時間は9時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "冬季シーズンには温水プールは利用できますか？",
            "answer": "冬季シーズンには温水プールは利用できますが、運営時間は5時から9時までとなります。"
        },
        {
            "question": "水着はどこでレンタルできますか？",
            "answer": "水着は水着管理棟でレンタルでき、費用は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では個人受話器の使用や火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "小型犬2匹まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室料金がオンシーズンに変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 381
    }
}